深圳D醫院俾吃煙架，好心香港學習啦

689又話香港有深圳一半已經好好，屌你老母，而家係一成都冇

走廊打麻雀都見過
但未見過打狗肉邊爐

深圳D醫院重好玩過娛樂場所

唔係用抽煙的嗎

納dee有無mark幾個護士陪坐猜枚